每日翻HKU都有一種成就感 proud of my school

三大於我腳吓

讀過HKU就知，港大人既視野係廣闊好多。呢樣野係其他U好少有。

可惜HKU伴隨住香港而衰落緊。

U space

有幾闊

想知

我藍血大學啲女當然闊

好明顯你地兩個都唔係果種人。襯仲有幾年大學生涯，好好去explore呢個世界啦。

香港只有一大

想知，讀左成年都察覺唔到
利申垃圾

西隧咁闊

西闊

港大人

You too....

能大唷？

人唔笑狗都吠

btw me 讀能大，細佬偷me ac亂覆

有無報名參觀hku library？我已經報咗

今年無搞呀

自私約ar

可能比人笑到唔敢搞

究竟闊喺邊度 講咗咁耐肯講未

ust gbus qfin ire...
cu gbs 精算（好似係）

應該唔止咁少 都收得高過hku喎

平均英文水平高，已經贏幾十條街。
睇國際時事唔使依賴慢幾拍嘅翻譯，或者不知所謂嘅cctvb。
youtube 大部份高質內容都係英文，想學咩技能都變得好簡單。
學校入面好多外國學生, 要識外國嘅朋友一啲都唔難。

但前提係個學生要珍惜同好好運用呢個優勢。

睇退聯就知咩叫一大

2A巴都係一大
畢咗業咁耐自己仲好proud of 呢個身分
一大出黎真係覺得出面啲人係垃圾

一大揮手
一大仔多數唔會話自己係三大，除非怕自爆

school? 睇你都應該英文或者唔係港大讀

我係兩登通常講自己三大喎
你邊間fac

Science

same here
咁即係精算啦

係數學

我rm啊
咁巴打而家做盛行

補習狗

屌 讀數學就報tech company 啦

HKU 平均IELTS 分數係最高, 我畢業前都貢獻左一個8分比學校
而且以前JUPAS HKU AL英文minimum requirement 係D (其他大學係E)

戇撚鳩
我做咩工使唔使你教呀

連登補習狗真係補習狗

理性返少少
我自己一向唔會服從任何人
鍾意自己無拘無束、控制工時、多勞多得
而家份工滿足到我嘅需要
我先唔願意出去打工

每個人要嘅嘢唔同
將自己嗰套放喺人哋身上係好幼稚嘅行為

我都係鳩up兩句 你估真係點咩 上連登勿認真

私補？夠搵食？

自己開檔
夠食夠玩買唔到樓
唔算賺得多，但勝在自由

點會買唔到 你自己做老闆

你係咪當咗嗰啲一百呎嘅籠係住得到兩個人
不過我連籠都買唔起，係精神嘅

前舖後居卜心

自己都有諗過但無實行

要勇氣+衝動+決心
冚世界喺我開始嘅時候都反對
甚至有啲親戚到而家都仲講緊我唔應該咁早自己開檔

你過到自己嗰關就去馬啦

親戚呢家嘢，總有一兩個無咩成就，學問，見識，智慧，但好鐘意俾意見，參考價值近乎零。成班中年人，飲多兩杯，9up下，番到屋企咩都唔記得哂

平均幾多？